現實就係成班垃圾讀唔成書，一出黎考紀律部隊就兩萬幾人工

垃圾政府

大學生有學識，就得萬幾蚊人工

未必讀唔成書，但撈唔掂冇目標冇志向就一定真

其實冇人妒忌果兩萬蚊
唔係收入問題
係佢地冇良知冇底線問題

我寧願依家去台灣讀大學，都唔讀毅進
整臭毅進個名，本身都唔好
依家更臭

做過政府工就明
成班大懶蟲、垃圾無貢獻

有啲paper work 做完以為自己好有用
跟本就做完都無人睇
返工就製造垃圾
印晒d 野出黎都無人睇
政府工一日真係浪費好撚多紙

呢排四萬幾

不能同意更多

問題係個個都想做舒服既文職，咁文職人工緊係低啦。各行各業既人工係都係睇人手既供求而決定。

如果唔係有班支那人黎香港搶低晒飲食業既人工，相信飲食業一定唔會有依家咁低人工

政府將d 收入撥去私人市場
咁出面d 文職咪高d 人工囉
係要留俾d 垃圾
d 垃圾你出幾多錢俾佢 佢都做架啦
佢無左份 無技能係乞食架

有用既文職自然人工高

政府收編方法黎，唔同比班社會垃圾出去做垃圾加重管治成本咩

收晒啲垃圾番黎，再養做狗，你睇下依家幾大派用場

咩Training學服從

笑撚死人咩，無自制能力咪要比人當train狗咁train

完全同意

On9連登仔一畢業40k起薪

你個名

坐監泥？依加升到上60kup啦